I am rubbish

is

?

Ok

agree